如果CCTBB叻嘅整套中女廚房有冇得諗？

美女？邊撚到美呀睇過？
成班都上哂年紀，都唔識食住個勢上
抵你龜頭bob一件番薯兩件蛋散冇人睇

我響到諗有邊個仲請得郁？